[父親的決擇]1080 定1080ti

而家用緊ryzen 1600
個月球係AOC Gaming 1080p 75hz （唔記得形號
用1080ti 無4k moon 係唔係overkill?
行1080p又係75fps 封頂
咁係唔係買番1080好過？

我答你2k 144hz先需要1080ti...

咁會唔會比較future proof?

錢作怪
一係1070, 一係1080ti
1080無考慮價值
1070推1080p全高己經overkill
你上4k全高, 1080ti都推唔盡 現況係咁

點解1070會抵玩過1080？

我諗緊，如果一兩年後出既game 可能要用1080ti先班到高setting，我用1080咪又要換card

如果真係要keep住行高setting就要成日換架喇

而加d卡炒到咁高
買1070真係

咁宜咁既價 買咩卡都貴嫁喎 你買1080就會平d?

你咁唸 無可能一張卡用到老 你攞個平衡會開心dd

但係無距離本身個價咁多
1070真係差太遠

1080 鑊氣冇咁重

至少無炒貴好多
心理平衡啲
依家買1070 姐係俾4000蚊買3000蚊野

換左個mon先啦，垃圾黎
係咪g2260

買得1080就緊上埋1080ti啦,

aoc 2k 144hz moon 最低$2xxx 有一隻啦

買隻靚少少有g-syn!@$!$唔識串既都係$4000

當然唔好再買aoc 買第二隻牌子啦除非你有信仰,不過係好信唔信信伊斯蘭教果隻